612包圍警總案 周庭今日認罪！

香港眾志前秘書長黃之鋒、前成員周庭及前主席林朗彥被指於去年6.21包圍警總，被控煽惑、組織及參與未經批准集結罪，案件今進行答辯，周庭承認煽惑他人明知而參與未經批准集結罪，黃及林則否認會部控罪。三人獲准繼續保釋。

會唔會加控

屌可能又加暴動

呢條閪罪認左隨時要坐1年

之前犯民老屎忽佔中嗰陣都係咁

612？

坐1年事少 加控暴動就仆街

621🙈

不過之後份cv 加埋坐過政治監

應該等於全球通行護照

佢612果日係日本明治大學開talk喎
記得果陣有去睇佢

咁遲啲國安法係咪又要認

快啲離開香港啦

邊走到

唔去外國都唔再出聲

俾人收哂d護照, 走撚到

佢名氣而家都全球通行啦，on9

621先啱呀

可能律師都認為冇得打

6.21，gphone果陣岩岩放監

入去整csi

輸晒

唉

有冇translation

1.好恐怖
好似real-time 睇緊中世紀嘅事

2.
外國人講中國壞話都會被捉嘅法律

其實決定合理
周庭認可以減刑
之鋒唔認 搏佢審耐啲 拖到自己畀人DQ再判

坐6-7監 仲要都唔知出唔出得返黎
俾你全宇宙通行護照都冇撚用啦

未經批准集結通常唔使坐

推 711/712 35+ 初選
更多資訊:

唔係走佬咩

依家邊有「通常」
而且佢係被告煽惑

佢同gphone都唔走

希望周冇事

推

Thx ching

希望她冇事

周庭要撐住

儲CV攞日本passport

當初一齊走，而家就可以齊上齊落啦

可摸耳偷渡去日本政治庇護

blocked
IIV手得逃大
#42820

周庭在庭外表示，由於自己過往沒有案底，法庭判處非監禁刑罰可能性較高，故此選擇認罪。惟她強調，亦有心理準備被判監禁。

又一個認罪撚

法庭判處非監禁刑罰可能性較高

正常國家就係
不過香港一早已經唔正常

法治已死㗎啦

2016年吳文遠被控兩項煽惑他人參與非法集結罪成，分別判監2星期，緩刑一年
睇案例所以認罪

都係睇個官係咪正常

條罪最高判五年，法官決定喺西九判，即係最高三年。
希望會輕手
周庭撐住呀

唉，咁後生就要留案底，仲要係女仔

日本陣線第一人 撐住呀

blocked

今時唔同往日
如果係錢官判嘅希望會正常合理

仆街...

尊重佢..

認罪應該放佢一馬。

點解唔去外國搵政治庇護?

收咗護照啦

我地依啲連評論嘅資格都無
支持周庭任何決定

被威脅?

2018立法會選舉已經無啦啦DQ佢，而家又夾硬告鳩佢.....:

日本開始關注未？

你收皮啦屌你老母

有一個可能性，就係周庭認晒所有罪

黃之峰佢地否認，留低繼續發聲

就好似當年梁天琦留低坐監咁

個一日點都唔會屈到暴動
剩係得graffiti
無火魔 掉水樽都無

佢坐完之後等我娶左佢咪有英籍囉

利申 bno holder

she is our hero

三子案後，有暴力成份既非法集結要判監
但呢單暴力都欠奉

佢有英藉架
放棄左可攞番一次

on99佢咁出名仲要睇cv?政治難民去邊都得啦

我仲相信庭b係處黎嫁

咪傻
政治人物有無案底無分別
錢官正常官黎

我諗坐都未必要坐 真係要坐都係幾星期
之後就去外國過世啦

雞蛋 laser夠屈你啦

周庭bb

要屈暴動一早屈左啦，依家已經過左年幾

你講嘢咁似楊ON Q?

扔雞蛋都算暴力成份架

DOJ可以上訴刑期

唔好對錢禮有任何幻想

仲有, DOJ可以上訴刑期

blocked
奴隸港豬
#292424

破撚掉689算唔算暴動？

身上一個社工證, 舉起雙手, 一樣可以告暴動.

預坐幾星期差唔多
不過其實老共隨時都想班政治人物離開香港唔好係香港搞事

咁一早告左暴動啦

牙聰呢

你咪傻
當年陳淑莊都係過咗年幾先告

同政府deal左
認呢條就唔告佢勾結外國勢力?

有案底都得？

連登仔
:覺唔覺國安法根本無撚用告唔入
:班狗最近失撚晒勢,狗王鄧小強無撚晒以前嗰種意氣風發,美國資產無晒
:周庭正on9認條閪罪

邊有得輸,赢到開巷啊喂

我老婆

如果要坐 佢自己都想快啲坐完離開香港

真正訓左一年

抗爭? 認罪?

唔好認

周停口停啊！

政治案底，全世界都睇到

佢想快d搞掂離開香港掛

係 拖落去更加大機會走唔到

依家係已經告左但唔告暴動

我記得

肯定判最高刑期
咁既情勢

Bro你都幾幽默佢咁搞似係呢世唔想離開香港囉

周庭本身係BC

佢之前參選放棄咗

包圍警總呀

佢話你暴動就暴動啦，今次佢認埋仲唔加控？

你想佢點走 坐大飛有人肯收咩

??

萬事小心

gphone has its own thoughtssss
he is a thinker.

煽惑 = leading role...

you may want to buy some mouthwash!

and pretty too.

yep. they must have lots of thoughts before making the call.

我願意照顧佢

似係想快手坐完跟住去外國

推 一國兩制已死
多條戰線要人
香港自治法案 retweet國際線
35+ 黃色經濟圈 快閃文宣
BNO 5+1 提取強積金 特區免簽地位

其實你無常識就唔好出黎柒

咁大

你不如話有人認左盜竊罪之後可以加控佢謀殺唔洗審即判因為之前認左罪 on9仔

今時今日你同香港法官講常識？律政司話加控暴動都仲得呀，佢都話612係暴動定性，你訓左未醒？

樓主柒完你就咪撚柒埋一份啦到今日都唔撚fc死傻閪
612你老母咩證明標題黨誤導左幾多連登傻閪唔fc
搵撚清楚啲新聞先出黎柒啦講緊621啊傻鳩 同埋用下腦先講野啦

2個情況都唔撚同，你唔好偷換概念先
今時今日香港法治對政治犯係不留手，加控改控更大罪好出奇？

唔好以為講粗口就好勁，我係答緊你由612開始呢個政府就已經用暴動罪告任何罪，呢個政治清算，你同我駁621都無用，律政司中意就加控，你訓醒未？

6月12日在金鐘被擊中右眼流血、以暴動罪被捕的楊老師

呢啲咁出名。大把國家幫啦

合理，周庭心思熟慮 知道認左都唔會咩重判，唔關法治咩問題

赢

係咪判唔夠3個月 3年之後就當你無案底？

用常理就係姐，而家非常時期，尻判加刑殺一警百又吹得佢脹咩？

羨慕啊？你去狗屋自首囉

日本線以後點算

集結要批准架咩？
英國交比中國果陣係咁講架？

藍屍論點

認左仲有得加控架咩 過左果個陳述案情階段啦喎

天佑周庭

推 7.11-12 初選票站List出爐

民主國家呢D根本唔係罪，

樓主戇鳩fced

仲有係以佢名氣
案底對佢冇乜影響

但佢認左會唔會影響其他兩個嘅判決嫁？
利申 唔識

認罪師？

不會

你咁講既話落街叫囂比人拉你行為不檢你認罪都死得啦，
一認罪就加控

咁你覺得唔認就會入唔到罪？

佔中個條嚴重d架
叫公眾妨擾

要坐幾耐

咪係都on9

唔駛坐-幾星期

坐監庭

係咪真係完全無得打？

法治已死

想眾籌司法覆核個timing又唔arm要讓路
（撞正泛民四年一次向中共renew議席）

係認唔認都係死，以佢同Gphone既人脈應該係外國搵條後路，反正而家都係要靠國際出手

做出名人物唔容易，多謝周庭BB

沒收左passport

Hope she is ok.